[CCTOY終於走了] GME單嘢完咗, 即刻無哂啲狗吠, 無哂啲大紅字洗板

CCTOY血洗散戶 個邪教搞到咁多人輸錢
最後就咁一句關我撚事就走哂返去
財經台終於回復平靜

一天都光哂
班戇鳩仔

CCTOY=邪教
wechat炒股群d friend

其實真係頂唔撚順佢哋啲陰謀論
好撚尷尬

陰謀論真係好撚癲

係去左TG GROUP

咁咪好, 唔好出黎害人

Deep state 打手行開啦